如果我想改寫積分牌上面雙方的比數, 以下哪一個是正確途徑?

1) 穿起波衫
2)縛好波鞋
3)認真的態度
4)高速閃身
5)推左走右
6)起腳要一早
7)貼柱掛網
8)以上皆是

堅尼米拿

1》2〉3》4〉5》6〉7

3
唔認真咩都做唔成

你睇摩佬嗰套已經比人睇穿哂
依家多數都係巴塞拜仁式踢法

射自己龍門

連阿叔都讚好

搵阿叔讚好呀

屌你做咩同我諗同一樣野

搵埋阿叔先最緊要

長傳急攻

第1頁個巴打好慘,完全唔明有乜好笑,你po係 體育台,點估到係歌詞?有時d野唔洗乜都笑一餐既

樓主仲未死

簡單直接

4424

答案係堅尼米拿

整體戰入手